今日個清潔姐姐，想捽爛個垃圾筒喇

我由今朝8點出門口見佢抹個垃圾筒，到剛剛返屋企仲捽緊。應該乜千年積都捽晒出嚟。